msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/public.html
#: 6b21fb791ac05170893860c248401cd24a59b732

msgid "About"
msgstr "关于"

#: www/templates/forgot.html
#: 82a5dc79d2262a4e48bd9f7034ac8e9161be9319

msgid "Enter your email here:"
msgstr "请输入你的电邮地址"

#: www/templates/settings.html
#: 580586abcd61360e900eaf390123d40db0007ecb

msgid "My settings"
msgstr "我的设置"

#: www/templates/menu.html
#: www/templates/quest.html
#: b82724fde80bff2d44f447b59e30ccd6b7a86173

msgid "New Quest"
msgstr "到了新问题"

#: www/templates/settings.html
#: e12081a4a6d4521224c6eba397f2db9b0f6fb798

msgid "Password changed successfully"
msgstr "你的密码已经成功更改"

#: www/templates/forgot.html
#: bf8804f07772036fc47c44e60c9c3ce7073e6891

msgid "Reset your password"
msgstr "忘记密码"

#: www/templates/quest_success.html
msgid "To <b>{{firstname}}</b> in <b>{{city}}</b>"
msgstr ""

#: www/templates/tour_topics.html
#: b4b9c14c3a9222e3c33aab6c27f95e701e78f25c

msgid "What other users can send me quests about"
msgstr "键入你喜欢的话题，这样其他的用户就会发送与此话题相关的问题了。"

#: www/templates/quest_success.html
#: c986196f2f5ee093d10111653934a357b479b020

msgid "Your quest has been sent successfully!"
msgstr "你的问题已被成功的发送！"

#: www/templates/answers.html
#: e3d9bca2ecaf11825872780f9493ca0df05ec56a

msgid "answers"
msgstr "回答"

#: www/templates/forgot.html
#: www/templates/login.html
#: www/templates/register.html
#: 61bb8d29b5be7db307cb29005bff087ebe300454

msgid "back"
msgstr "后面"

#: www/templates/bestquests.html
#: www/templates/menu.html
#: www/templates/public.html
#: a1ed4932249fb6aeed4e142430fe091362b65d68

msgid "bestquests"
msgstr "最受欢迎者名单"

#: www/templates/quest.html
#: 7ba7a454e138728338d7806bf302bddae150690e

msgid "button.close"
msgstr "关闭"

#: www/templates/login.html
#: abcfee3dcaccf158d515be3c8e3157c1776196ab

msgid "button.login"
msgstr "登陆"

#: www/templates/quest_success.html
#: 10947137361b03f86a7f1a4b0242027eed02d57a

msgid "button.ok"
msgstr "行"

#: www/templates/forgot.html
#: 5e3c15ee8e018c35e07722f16f3ab1dd89c36e7c

msgid "button.reset.password"
msgstr "建立一个新的密码"

#: www/templates/settings.html
#: www/templates/tour_topics.html
#: 0dfce19eb3a921df65cf84487a8c5f6dd7d9e878

msgid "button.save"
msgstr "保存"

#: www/templates/quest.html
#: www/templates/tour_quest.html
#: eb9e2376af2e391ea0e1e9e484f9a7704272bff6

msgid "button.send"
msgstr "发送"

#: www/templates/quest_success.html
#: 196eb4aa2e4193c9b226a0c0c8fb12b44faa4ef6

msgid "button.send.again"
msgstr "再次发送"

#: www/templates/register.html
msgid "by creating an account, you are agreeing to our {{link.terms}} and {{link.privacy}}"
msgstr ""

#: www/templates/chats.html
#: www/templates/menu.html
#: beb09c5b8c52546783a813d30a78881cefefe6e7

msgid "chats"
msgstr "聊天"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: www/templates/register.html
#: www/templates/tour_city.html
#: 2c54892c40a1751663d9aca4e03e6a833056bc9f

msgid "city"
msgstr "城市"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: d9c4e99a174c9471bbbff15488d37a5f4f3607ea

msgid "college"
msgstr "大学"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: 71b21161ffa1e6516bcc072aaf5ef38cbe85b511

msgid "company"
msgstr "公司"

#: www/templates/quest.html
#: 8e68b3e5af636475363c23b52ade8e6064b05806

msgid "country"
msgstr "国家"

#: www/templates/settings.html
#: 959abc007443bd493805ad85239342856c3b36eb

msgid "current password"
msgstr "目前的密码"

#: www/templates/quest.html
#: f9ac14b63a75faf57d8db6f919bfabb2502d273c

msgid "custom"
msgstr "定制的"

#: www/templates/profile.html
#: a2620cbc10f5198dd03e3f5a1569eb5dcf9a6a87

msgid "day"
msgstr "一天"

#: www/templates/forgot.html
#: www/templates/login.html
#: www/templates/register.html
msgid "email"
msgstr ""

#: www/templates/register.html
#: bf74babe22cbcbafc92bed222ed5d9e07667d3dd

msgid "error.city"
msgstr "无效的城市"

#: www/templates/login.html
#: www/templates/register.html
#: bf572388b9385f6264dc67bccdb8357356bbc772

msgid "error.email"
msgstr "无效的电子邮件"

#: www/templates/register.html
#: 2bfd91b6b40021fdfd6dd1e7fe1a87f59918ba93

msgid "error.name"
msgstr "无效的名称"

#: www/templates/login.html
#: www/templates/register.html
#: 41229e3aae4b246a49162b260f923734540a18e4

msgid "error.password"
msgstr "密码太短"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: 96a1a08dcded48b7e695aed7c577dc04c982a4f7

msgid "female"
msgstr "女性"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: 8d2ab9248cc7c43bb0e6053912f766792a71059b

msgid "field of study"
msgstr "学科"

#: www/templates/register.html
#: e8108b821aa8165140b5f968d0a4f979f2d0b615

msgid "firstname"
msgstr "名字"

#: www/templates/login.html
#: f6d55798ea9bab2c1c9dae62d64117829ba54078

msgid "forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: b02b5038c335950b985f9feef296eee65848b394

msgid "gender"
msgstr "性别"

#: www/templates/welcome.html
#: 1e2fc54048c1a7e9f447f5f9163ca505cc1a59ca

msgid "go on with Facebook"
msgstr "与 Facebook 进一步"

#: www/templates/welcome.html
#: 85e89ca21e5212c5394725253b6c08c02dc50e12

msgid "go on with Google"
msgstr "与 Google 进一步"

#: www/templates/tour_quest.html
#: fb0c752dcd30cc6dfe08c2f5a2aab7997b01c372

msgid "headline.tour.quest"
msgstr "欢迎"

#: www/templates/tour_topics.html
#: 5f6382c3cf37260cf8039b01c35483a7e8be7d3d

msgid "headline.tour.topics"
msgstr "您的主题"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: ca1dd8e2514057266f9d142bb2a59613bd717ade

msgid "high school"
msgstr "中学"

#: www/templates/menu.html
#: 55525e1b3dfd8787fd202aed45fb04494e3242d0

msgid "logout"
msgstr "退出"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/public.html
#: www/templates/quest.html
#: 030ef4a52619b493d3cc75d8034e3df378dae231

msgid "male"
msgstr "男性"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/public.html
#: www/templates/quest.html
#: 52d081ef4d70e170c7b704e2b3ee66c59de75a27

msgid "married"
msgstr "已婚"

#: www/templates/profile.html
#: 021710fa7866431c1dacaa6cd31eeeb47dce64b6

msgid "month"
msgstr "个月"

#: www/templates/settings.html
#: a1fc568e8104d91580079594101035b92e3fcce1

msgid "new password"
msgstr "新密码"

#: www/templates/bestquests.html
#: bd408ea23bd864fc7f55472e3c3332736a0d3afc

msgid "no bestquests yet"
msgstr "没有最受欢迎联系人"

#: www/templates/chats.html
#: 3eef3d2777d979aa7fc859e45a247d453d6ed9f5

msgid "no chats yet"
msgstr "不可聊天"

#: www/templates/forme.html
#: 893f72f9ce7fd143b137461c4a3def9ed638d63b

msgid "no quests for me yet"
msgstr "不可提问"

#: www/templates/byme.html
#: ebb40c399f4b8051ce903a7303ab356c9c40e86b

msgid "no quests sent yet"
msgstr "什么都不送还"

#: www/templates/topics.html
#: a2a7d25201e1e1611391845efd567ecda53bf7e5

msgid "no topics yet"
msgstr "没有主题"

#: www/templates/forgot.html
#: www/templates/login.html
#: www/templates/register.html
#: 5baa61e4c9b93f3f0682250b6cf8331b7ee68fd8

msgid "password"
msgstr "密码"

#: www/templates/messages.html
#: 3e1606fcb805548790f0f2e5b1ae0e181499e540

msgid "placeholder.my.answer"
msgstr "我的答案"

#: www/templates/quest.html
#: 4f72d5e96e28372d1ba1dd2c90386ff7ef4b8e82

msgid "placeholder.quest.new"
msgstr "你可以在这里输入你的问题"

#: www/templates/topics.html
#: 76b713dfca03f60790c561ce2f0b0e84200c9590

msgid "placeholder.topic.new"
msgstr "新的主题"

#: www/templates/quest_success.html
#: ef934a2723cde619abbdf5793fbd9ebdfefadfe9

msgid "popup.no.matches.left.content"
msgstr "要访问更多的人只是发送一个新的问题"

#: www/templates/quest_success.html
#: 24e02530931ec577fd4efb69c64c5c386a0119cc

msgid "popup.no.matches.left.title"
msgstr "没有剩余火柴"

#: www/templates/quest.html
#: 57bd0a748d1dcf20fa4c34cb545fa419fe12c562

msgid "popup.quest.language.content"
msgstr "请选择问题的语言"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: 6ae2df692f642fba4db78b44ee685e24b79151b6

msgid "profession"
msgstr "职业"

#: www/templates/menu.html
#: www/templates/profile.html
#: 5d45a009b0383b5b3064b9820c18530333c910f9

msgid "profile"
msgstr "简介"

#: www/templates/byme.html
#: www/templates/forme.html
#: www/templates/menu.html
#: eca701b5e1d8d195ea35e06f79c2f9355b9ae7a6
#: cecb007f45818b3885b533f5447554601941f2e1

msgid "quests"
msgstr "问题"

#: www/templates/byme.html
#: www/templates/forme.html
#: 52939cb930b4794cc47ddac77ae540fa6925e1b7

msgid "quests by me"
msgstr "我提出的问题"

#: www/templates/byme.html
#: www/templates/forme.html
#: e89dbc0d5ab016cced1aae218889e1006a28932a

msgid "quests for me"
msgstr "给我发来的问题"

#: www/templates/settings.html
#: c389b7deb6104cbefebe321234251143ba315394

msgid "re-type new password"
msgstr "确定新的密码"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/quest.html
#: 6a73a9121a5de29346900d4f866e89b5f9e284dc

msgid "relationship"
msgstr "婚姻状况"

#: www/templates/menu.html
#: www/templates/settings.html
#: 3cc1d5a427a45820b04fe30f78a972b784952460

msgid "settings"
msgstr "设置"

#: www/templates/register.html
#: 4e3d91444d2d47e7ed5711fdce33fc7928a8a7f9

msgid "signup"
msgstr "注册！"

#: www/templates/welcome.html
#: befe9fdb4465fc2ffb14650cbb98441c18ca12e4
#: 520cb501b7419965c3d6c44e054dbae405ed39e1

msgid "signup with email"
msgstr "signup with email"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/public.html
#: www/templates/quest.html
#: ce0b1612aa711b78a720295d271a33894e2b72bf

msgid "single"
msgstr "单身"

#: www/templates/quest_success.html
#: 53a5687cb26dc41f2ab4033e97e13adefd3740d6

msgid "success"
msgstr "成功"

#: www/templates/profile.html
#: www/templates/public.html
#: www/templates/quest.html
#: 13ed36557c1aed52ec0379878f553bf48da16d93

msgid "taken"
msgstr "已经交友了"

#: www/templates/tour_quest.html
#: 8f14de896adf838f6ea0d7b2aea57b0164437481

msgid "text.tour.quest"
msgstr "在Questfeeding您通过发送一个任务到达其他用户。追问可你有兴趣无论你的留言将被随机发送到用户 - 在世界任何地方。试试看吧！"

#: www/templates/quest.html
#: b415e16fbe4ca40f22707a97322b49cb9bc5e487

msgid "topic"
msgstr "主题"

#: www/templates/menu.html
#: www/templates/public.html
#: www/templates/topics.html
#: b729ffe0261cc358c3942df5b6a06cab8f1b9dc6

msgid "topics"
msgstr "主题"

#: www/templates/tour_city.html
#: 4e20f05b01761a411007711750949373067d9a58

msgid "tour.city.headline"
msgstr "别担心，在我们这里，你的信息是安全的。我们不会把它跟第三方共享。但是没有你的地址，Questfeeding将无法正常运作。"

#: www/templates/profile.html
#: 4ff0b1538469338a0073e2cdaab6a517801b6ab4

msgid "year"
msgstr "一年"

#: www/templates/welcome.html
#: a9c224e90179c726b72e7ae55d4fed083214243b

msgid "you already have an account?"
msgstr "你已经有一个帐户吗?"

#: www/templates/tour_quest.html
#: b9f426aaed909ea857704371bd35b59f80a2db82

msgid "you need inspiration?"
msgstr "你需要灵感吗?"

#: www/templates/tour_city.html
#: fb1441536e5ed38ff18348b7a1497c328e91d40a

msgid "your home city"
msgstr "你的城市"

#: www/templates/byme.html
msgid "{{number}} answers"
msgstr ""
